想問邊到買到台灣菠蘿？？？？？

近排成日新聞見到想買幾個食下

台灣🇹🇼

想知

pish

幫推 想樓主食到菠蘿

thanks

push ar IDK

你老味想笑撚死我咩

我都想知

眼鏡伯

黃店黎多啲幫襯

多汁又甜 之前台灣周街有貨車賣

大菠蘿3

感謝

係台灣鳳梨

我推呢間

sorry 笑左

鳳梨正確

香港有D黃店都準備緊
睇下幾時有
唔駛急

下禮拜周街都台灣鳳梨